連登有無人相信運氣呢樣野？

有時覺得冥冥中有主宰

那叫命運

運咩氣呀 概率就概率啦

運氣即係概率，即係所有非注定既結果，定義上同命運相反啦，但冇注定又有咩好信

信
命裡有時終需有
命裡無時莫強求

一切都係自己點決定...
看透世事

等睇無文化低學歷迷信連登柒頭發表偉論

命 同 運 識唔撚識分